D廢佬幾撚時死？

D廢佬睇唔慣香港人咁齊心，就去搞亂香港人嘅心血連儂牆。又去撕爛D MEMO紙，又去搞分化，見到人地唔俾佢整爛幅牆，又去打人。
見到二百萬+1嘅香港人上街遊行又唔抵得我地咁齊心，
又話上街遊行嘅人收左錢，
明明就係D廢佬自己收左錢去打人！
又話我地阻住成個香港。
明明就係佢地自己阻住香港進步。

我上網見到班廢佬亂鳩打人，真係好撚炆。
我真係好撚想打7佢哋。

我真係想問班廢佬幾撚時死？垃圾！

有排都未死⋯咁多狗保佢地

如何應對三毛帶風向